突發： 岩岩收工經過上水見到有人係上水水貨街啲磚道癡緊膠水

睇黎正苦好驚星期六有人玩磚頭